{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66674&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더제이드"
    },
    "text": "当館は東門市場の近くに位置する便利な交通ときれいな施設を誇るペンションで、ザ・ジェイドカフェとパブも一緒に運営しています。周辺には東門在来市場、龍頭岩、三陽海水浴場など様々な観光地があり、旅行者に人気があります。ペンションでは屋上を無料で利用することができ、バーベキュー施設も提供しています。ただし、屋上への酒類や飲み物の持ち込みは禁止されています。ルーフトップ内では酒類や飲み物の販売が可能ですので、安心してご利用ください。入室時間は15:00から、退室は11:00までとなります。客室は全室禁煙です。 また、客室内ではNetflixを視聴できるサービスもご用意しております。屋上は雨天時はご利用いただけず、肉類、揚げ物、魚類の調理は客室内で行うことはできません。また、ペットの同伴はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "当館はどこに位置していますか？",
            "answer": "当館は東門市場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には東門在来市場、龍頭岩、三陽海水浴場など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "屋上を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、屋上を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "屋上では何ができますか？",
            "answer": "屋上ではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "屋上への飲み物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、屋上への酒類や飲み物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で飲み物は購入できますか？",
            "answer": "はい、ルーフトップ内で飲み物の販売が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00から、退室時間は11:00までとなります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Netflixは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内でNetflixを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "屋上は雨天時に利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、屋上は雨天時には利用できません。"
        },
        {
            "question": "屋上でどのような調理ができますか？",
            "answer": "肉類、揚げ物、魚類の調理は客室内で行うことはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入館することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 361
    }
}